點解d人明知打風仲要人送外賣

好彩我大手入左好多出前一丁

番工個位唔射波照番
我諗佢都預左

因為無嘢食

I know that feel bro

同意

食雞啦屌